#警曱報料：預計今晚將軍澳會大圍捕 唔理咩人全部食$2000

#警曱報料
預計今晚將軍澳會大圍捕 唔理咩人全部食$2000
有速龍係隧道外戒備 一收到call 就入tko
依家有限聚令 真係唔值得博

頭盔：平時收到我唔出channel 不過今次例外

Source:

埋位埋位 追悼會直播

推

一毫子都唔好益港共

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

全個將軍澳都係武警狗同便衣狗

$2000政府真係fat fat

一定有班人出去送頭送錢

自己落格架

狗發癲鳩拉路人都得

然後黃絲會問你梨有嘜糕見

今晚d 狗唔敢捉人 因為己有case 中左肺炎 黑狗唔敢拉人

如果出嚟嘅目的係為左證明自己無忘記
咁大家不如返屋企
唔想再有人因為紀念乜乜日子而送頭

一個鐘前哨gp報30架豬

同埋尚德其實日日都有人悼念

岩岩經過將軍澳站有5.6個速龍

調景嶺 將軍澳 應該有40架警車
黏線

戒嚴狀態

伏擊班狗最啱時機

返屋企唔撚比？
住宅區黎 你搵我其他目的既證據囉

票控好麻煩 其實唔硬碰醒啲

咁波台又好好？
日日只係笑

有冇生化手足放病毒俾班狗

真心唔抵博呀 大佬 被佢一野包埋 個到幾百人

扭

Push

仲會理咩你覺得..

網絡追悼會要人

Agger,波台班人真係好撚討厭
毫無供獻,又冇橋拋到出嚟淨係係隔離冷嘲熱諷

有咩同個官講

寶林站都有防暴狗

推

其實有cam影住，唔妥告票同個官講

推，有用po

調景嶺站已經有防暴狗

pish 大家小心 有d 野在心中

事實我係果邊返工
做被捕師幫大家
呢d唔洗坐48唔怕做
上庭都係好小事

是但啦，講左咁多次都仲咁蠢

想做實事嘅人就唔好理呢班人，去做你自己嘅事啦

全個將軍澳都有

巴打,有命上到法庭你有機會咁講既

Pishh

推，你嫌錢多先好出
而家係攞正牌捉你罰你錢

香港幾百萬人邊有可能控制得哂

梓樂都唔想手足為咗佢而無啦啦畀狗咬

㩒錯拉，sor

有包糖都話整汽油彈啦，香港仲講合唔合理

今日其中一上庭手足係10月被捕然後踢捕
保成功
直到前幾日再捉返落charge (手機應該仲hold緊）
要上庭既話 佢hold 起曬全部野起碼搞一年

唔好為左表達自己無忘記一個人，而無視之前幾次手足送頭既血的教訓，周同學係手足，其他送頭既都係手足

送自己頭自己錢
自己選擇嚟

巴士總站泊咗好多狗車喺度

波台係連登癌細胞

空投聖水

小心

咁你係邊

一、兩個人行街唔俾呢

波台就係最大分化撚

自己有錢就去啦 你地都要知道果$2000係比落班垃圾黑警度 去姐係幫緊佢地

由得佢地白企一晚仲好

同埋唔需要行出黎證明自己記得

入場費2000無謂益政府

咪再送頭啦 好on9

又係乜撚都送頭笑死

用＄2000來表示不畏打壓嘅決心 我覺得好抵

你啲只識不斷諗點唔犯法 點散水 靠你場運動死得人多啦

2000捐畀手足好過啦痴線

大家睇路，最好由班狗罰企

推 勿忘手足

唔岩聽都要講句
開頭既be water大家係咪唔記得左
敵進我退 攻其無備 聲東擊西 先係正路策略
人地set好陷阱 自己衝個頭埋去
我真係唔知點形容好

我代林奠黑警多謝你

條友擺明假膠 理佢做乜

我都代林鄭多謝你啦 日日都咁乖留係屋企

你咪一樣要交稅 乖乖做隻港豬 仲俾一堆理由去合理化自己解釋

果然係冷氣軍師 又贏 不如改口號叫光復梳化算啦

早一日／遲一日
點搞都得

有撚人咩

邊次唔係set好陷阱？

你講下社會要聚咁多人 黑警點可能唔知？

係咪以後一多人就要散水？

只能小隊？咁你又有無join小隊呀 又係連登講句好嬲當做左野呀

屌祂老母，班狗唔係咁撚缺錢嘛

五毛多到

你就假膠 ON9 咩野都唔出 721 831 要唔要又講句 不了 驚被罰2000$ 就留返屋企睇netflix?

唔戴證冒賤打劫perfect

定額告票應該無咁煩

你係cc tai 推拉師！ 樓主走先我幫你喺到頂住先 你道德綁架人 你冷氣軍師 我地魚台手足先係做實事 你屈我五毛 你屈我國安 咁你同藍絲有咩分別 留名睇cc tai會員進場 等你地鍵國 想舔凱晴大波波 想射精仇b 討論區唔比人討論？ ching好波😂👍🏻

直播👍

想舔凱晴大波波

有狗準備開直播 睇嚟有大龍鳳

遲早逼到要成立民間巡邏隊

講定一陣啲對白：
「唔出去點對得住手足」
「喺屋企抗爭、睡眠抗爭」
「鍵盤戰士、冷氣軍師」

咪浪費資源啦

喂便衣狗，小心落單呀

每個月出動殺人黑警入將軍澳
提醒香港人黑警係殺人犯

一隻黑警捉夠一打黃絲
12*2000=$24000
自制雙糧

唔好比人撚出嚟la
響屋企附近悼念都得姐

屋企要人

就算出去，都要知所進退 不要硬碰

還有網上文宣

你都on9
依家講緊街坊食個飯收工都截你 查id期間唔識既湊夠5人就罰得

寶林站內站外都大把防暴便衣啦
popo多過人

調景嶺站有兩架狗車

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

你仲信班狗會搵證據拉人

無鳩拉先係新聞

成個將軍澳佈哂防
周圍都係狗車

剛有一架黑警車在半路關了警號開往尚德！ 街坊小心！

政府 最大武器係恐懼😱

實有人送頭

訓左幾耐?而家皇軍大撚曬, 就係唔撚比啊

你都天真過天真嬌

頭先先去完獻花 對連登仔嚟講唔聽佢哋講唔跟佢哋做就係送頭撚 Btw 想獻花嘅手足建議之後都早少少入 就算遲都最好唔好過九點

你自己冇事，唔代表其他人冇事
真係冇撚再出來啦
停下唔得
獻花可以去第二度獻
對家唔會再同你講仁義道德
陣間又送頭又話人濫捕
又話好嬲
有閪用
又話要人，個個而家都係屋企唔想中招
人你老母咩
明顯而家就係冇人
就唔該休息下啦